## Demo 網址

[Demo](https://social-page-sample.vercel.app/)

## 專案目的

透過自己的想法開發社交平台，並在製作中：

- 尋找可優化的 UI/UX 部分
  1. 修改通知中日期的顯示，統一的顯示能讓使用者一目了然
- 尋找可優化效能的地方
  1. 新增透過預覽圖，並在使用者快滑到相關文章再開始下載影片來降低網路效能

## 使用技術

- React
- Redux + Redux-saga
- Tailwind Css
- Vite

## CI/CD

- GitLab

## 部署平台

- Vercel
